反了！支那乒乓隊集體退賽

支那兵壇掀暗湧，劉國梁早前被缷下支那乒乓球隊總教練一職，升上神枱擔任支那乒乓球協會副主席；並稱將改革管理模式。今晚，支那公開賽男單第二輪繼續進行，卻沒見到支那兵一哥馬龍的身影。據國際乒聯官網透露，馬龍宣佈退賽，這也是繼昨天張繼科退出單打、今天退出雙打之後，又一名支那選手退賽。而隨後，樊振東、許昕也相繼退賽。

支那體育總局表示，在重要國際賽事中不辭而別、擅自棄賽，完全置運動員的職業道德和操守於不顧，置支那榮譽和利益於不顧，不尊重觀眾、不尊重對手，這種行為極其錯誤，我們堅決反對。我們要求運動隊、運動員任何時候都要將愛國主義、集體主義放在首位，過硬的思想作風、嚴格的紀律要求與運動水平同樣重要。

支那體育總局已責成支那乒乓球協會查清事實、嚴肅處理。

一眾乒乓球選手秦志戩、馬琳、馬龍、樊振東、許昕等人相繼在微博上發佈了「這一刻我們無心戀戰……只因想念您劉國梁」。馬龍的比賽原本應在晚上7：30進行，但他卻遲遲沒有出現，國際乒聯官網隨後發佈了他退賽的消息。本該在8:25進行的樊振東男單第二輪的比賽，他也並未到場，因而被視作退賽。同樣，9:10比賽的許昕也退賽。

今晚比賽現場，全場球迷高喊劉國梁的名字，而前任總教練劉國梁這次沒有到成都觀戰。

今天下午支那乒協主席蔡振華，對劉國梁的卸任也沒有明確回應，而是強調去問乒羽中心。如今張繼科、馬龍兩大主力退賽，男雙提前丟冠，支乒在家門口大賽中的表現讓人產生疑問。

支那人肯集體反抗強權 都抵讚

聽講同佢老死孔令輝有關
孔令輝姐係之前爭新加坡賭場錢比人告果個
佢係支那公職人員但走去海外聚賭，仲要之前已經調過一筆錢去還債，同埋擺明係香港私藏財產先會比香港法院受理，但支那呢兩年開始嚴格監管走資，條友擺明嚴重違法違紀
家下郁埋劉國梁我估係查查下查倒佢都有份走資

許一昕 同 Captain龍 正一漢奸，好好地中國人唔用國貨用邪惡軸心國既iphone, 仲要有中文名唔用，用英文名

咁唔係升職咩

唔好激嬲共产党...
支那人都敢起圍，殖民主派

咁係劉國梁照顧得佢地好
但因為劉國梁私人問題被踢, 點懷疑都無用
鬼叫佢係乒乓球隊

香港人：唔翻工好暴力囉

勞資糾紛

留名等睇入籍日本韓國

乜撚嘢集體主義，笑死人咩，有的話足球就唔駛愁冇世界杯打啦，而乒乓球正正係個人主義運動

个人主义是资本主义和西方的糟粕

明升暗降

第19個副主席

計埋佢，支那兵協有17個副主席

睇話係明升暗降
有好多個副主席 等於冇
同埋話咁樣冇埋教練制度
咁多年既乒乓梯級就冇左

微博不停封鎖消息
d人轉發呢件事既圖片文字都轉唔到

連國乒 都反抗中共

係，一班有血性既真運動員

打波都可以顛覆國家
等睇十年後強國運動得返廣場舞

支那狗有撚體育精神 只有利益

收皮啦好無？

全部禁賽，反正後備都夠拎世界冠軍

唔係咁易，而加日本同韓國都好勁

中國乒乓球運動員好嘢！ 原本以為佢地個個好聽中共話

關我咩事

全部無需審判 即時槍決

唱下歌絕食咪算囉

成班支那豬蛇鼠一窩

封得好勁 新聞都唔比報

點解永遠微博cap親圖都濛查查

微博個app垃圾

原來又係上層內鬥，一個搞開電子嘅空降做體育總局局長搞走副局長啲心腹

人地為咗自己個總教練無緣無故被明升暗降，繼而退賽去向中共反抗。你就話人蛇鼠一窩，做人唔好咁低質好無

全部捉去打靶啦 黨比左咁多資源你去訓練，冇黨會有佢地咩？

呢d 一線球員全部好有錢
一個唔中意移撚左民
去左其他國家做第一
打撚返你轉頭你都唔好話唔頭痕
仲要已經冇左劉國梁黎教

仲要馬龍係天才中既天才 基本上佢係同其他現役球員高出幾個層次，最接近既東東都係反緊。

屌屎忽屌左八十幾年

帶唔到成家走=屋企門口批鬥漢奸
帶哂成家走=FACEBOOK/TWITTER/IG/微博洗版鬧漢奸
大概會係咁

Jo!!!!!!好波！

人民日報：一定收咗外國勢力錢啦

日本有個叫張本智和嘅13 歳細路，老豆入咗籍日本，佢響日本長大，係日本籍，今次都有打公開賽，又係俾強國人屈做漢奸

男子無曬佢呢幾個奧運輸撚硬 仲要日本主場

日本下屆有機
新一代開始出人材

Sorry 唔熟
我記得呢個總教練教咗好多年

黃種人永遠脫離唔到權力鬥爭

過硬的思想作風係乜撚野黎

明明都已經世界第一仲改你老母革咩

支那好多人都仲係話緊李香蘭係漢奸

認真你就輸了

咁唔聽話,炒晒佢地囉

之前係男乒總教練，啱啱升咗做中國乒乓球隊總教練。今次個垃圾空降體育局長想比個下馬威蔡振華就向蔡既親信落手。 升劉國樑做個垃圾副總（同職位計埋佢係第19個），同時革去中國乒乓球隊總教練一職。

韓國幾時有勁過,你話北韓/台灣/新加坡仲正常啲

玩咁大？

劉國梁聲望都幾高

由乒乓外交開始到而家, 中國乒乓球隊都係嚴格o既面子工程
今鋪好睇喇
最好劉國梁去其他國家任教, 之後成班跟佢走

劉先生下場應該好慘。
"被"唔服從黨。山頭主意。攪到一班人叛逆黨路線。
呢D野中共最忌

d強國人好似比較驚瑞典同日本

夠膽郁乒乓球
個新局長真係未死過

第二樣就難講
但乒乓波呢樣野爲老共攞左唔少面子黎
呢樣柒佢仲面目無光
最緊要係乒乓呢班國手一向都係政治正確個堆黎都俾人逼到反
睇黎個濕鳩體育局長呢鑊都有麻煩

人地有名有利都敢反共，自認勇武嘅抄登仔做過啲乜

就係有名又有利先有本錢反

差唔多成隊乒乓隊都係劉國梁子弟兵咁搞法邊個仲同你打，中國乒乓起碼霉3年

講真，叫班有名有利嘅學連登仔係網上嗌共產黨食屎佢地都唔敢啦

支那人都勇武過港豬

希望佢地集體移民為乒乓球發展繼續發熱發亮啦

成班漢奸
黨係唔會比你地得逞架
習煮直聽日就出黎同你地打返場

支那人ge維權係拎罐石油氣同菜刀 鋤頭 去鎮政府

港豬

依個又係日後焦點黎
等睇輿論煮撚死佢做漢奸

幾耐無睇波？

瑞典收咗皮好多年，咁耐剩係得一個老瓦係勁

劉國梁黎香港隊任教 屌打番支那隊

中國>日本>德國>香港>台灣>韓國>歐洲

中國>日本=韓國>香港>=台灣>歐洲/其他

有痛腳俾人捉到，邊係無緣無故

巴打 好波

人

大陸打乒乓波好撚窮㗎
同埋代表咗中共，入得籍黎隨時過顛峰時期

班總局高層內部鬥爭，新局長上台搞走蔡副局嘅人馬

今時唔同往日，啲獎金係自己袋返。唔叫好有錢但絕對可以話走就走，但係佢地大部份人都唔會咁做，始終有能力都係想幫佢地自己國家拎獎

香港果d咪又係支那唔要 驚上唔到位先黎。。

香港而加幾個都係自己人來，唔係上面落來

好夠膽

好多謝咁多位乒乓球選手為香港民主抵抗中國共產黨

十年前就窮姐，宜家廣告代言都大把錢

肥仔又深得隊員愛戴成績又好
有乜理由炒
擺明權力鬥爭有人驚佢功高蓋主
仲有男乒4子你停佢地賽你成隊無哂一線球手

當年蔡振華就真係升官

為左權力鬥爭搞死乒隊
無總教仲要暫時無男女主教練
咁邊個話事
d隊員服唔服
其他國家隊真係多謝哂

所以好睇點嚴懲

肥樊未打過奧運
不過講真唔會郁班球員
除非佢地自己退隊

停一兩個月

之後個班全部都未成大器
無佢地幾個已經打條撚

德國都應該勁過香港同韓國既

皮爾遜唔勁？世界冠軍，奧運第4兩次
韓國有柳承敏，金澤洙，朱世赫，依家鄭榮植都有潛質，李相秀岩岩攞左世兵第3
德國就算啦，仲打緊波爾 奧查都就3張野

而加德國好海鮮,麻麻地

我既計法係現役, 皮爾遜呢D過去既唔好提

都無人

無人啦現役
奧運男團都無得打

日本就真係勁 吉穿 單乳 張生 個d都有潛力
但女隊仲勁 美乳

好似上面位巴打咁講, 波爾 (馬琳果代球手來), 同奧查

奧查呢幾年都mama
不過波爾打奧運 世兵都
奧運單打無入過4強 世兵都係得一次(個次條線得陳杞

馬龍高唔止1 lv

一味ban bab ban

最新中国乒协做出最严厉处罚马龙许昕樊振东被各被罚款4万，队长马龙罚款8万三人禁止参加国内外赛事包括全运会半年，根据表现解禁

台灣好似dup左

韓國以前有柳承敏，金澤珠同削球朱世赫，柳承敏04奧運冠軍，都叫勁過啦
同埋張繼科最近都輸過比韓國選手

大陸班人仲覺得停三個國手無咩影響
大把人頂上
到時打大賽就現形

莊智淵都30幾，江宏傑掛住日日同老婆福原愛晚晚啪啪啪得喇 不了

好睇囉，七一前搞咁既野

佢地都知有影響
所以只係停半年

只敢罰半年

聽講大陸男女單都出現斷層

張繼科有冇出聲？一陣四個話退役唔打就

因為黎緊半年無大賽
奧運後劉詩雯都停左3個月
btw張計科唔傷都會比人罰

女單斷得好明顯
男單其實馬龍頂多兩年的話
可能男單接得翻

男單得肥樊頂住

可能無打過大賽 有時候中盤唔穩定
上次被馬龍反杯都睇得出
真係可惜

打過2屆世兵啦
不過大把世界 抖半年算得咩
岩岩完世兵調整期 當休息下
錢又不缺

條友仔仲離奇，之前男單有場要同日本人打，佢遅到成半個鐘，嗰日本人就等足佢半個鐘，一定要同佢打，佢大哥嚟到打第一局8:10 差一分就輸第一局，之後佢退賽唔打，早過其他三個退出

宜家係連d大陸人都話日本開始有番實力
比中共咁搞法話d大陸d水平都會下降
所以d民眾係撐乒乓球員

佢部mate9成14000一部

但係樊振東除佐馬龍,係無對手

科哥都半退役狀態, 腰傷得太嚴重. 同埋個心態有佐變化完全打唔返以前既水準

帝國之猛龍 同猛虎

佢而家都hea打架啦

係

許昕可惜

帝国の破壊龍
帝国の絶凶虎

王皓都有份

咁多個最鍾意睇許生打波, 夠創意同神球好多 但明顯地實力係不足, 4個入面佢最弱, 偶爾神經刀嬴到馬龍/科哥. 東東完全剋死佢, 公開賽同大賽都無嬴過東東

多個競爭對手實好睇d

唔係張繼科想hea 係佢身體根本跟唔上 前十年博得太勁 係咁打封閉針 搞到身體勁差 根本奧運都係勉強支撐

王皓係帝国の至宝

馬琳,王皓天份都好高

拉左肯定要勞改

轉佐40+波對佢既影響最大, 以前都可以靠大質量既反拉來控住節奏. 而加一來年齡大無跑得咁快, 40+既波仲令到球既質量大大減低佐. 直板係職業水平基本上係玩完

話傷喎
佢唔傷應該都會退
但佢無係weibo聲援

其實佢4個除左肥樊其他都真係可以收山
2020太遙遠

佢恩師肖戰似乎係新體育局長果派, 應該係想上位. 繼科兩邊不是人掛

之前睇好過周雨, 點知打唔起

網球化

一路都係話肖戰會坐正
不過取消左總教練位
佢都係管男兵only
秦志傑出埋聲就擺明撐肥仔
馬琳唔駛問

其實肖戰憑咩, 教波我覺得秦生好過佢十倍

黃鎮廷

今日打德國佬

Go Hong Kong la diu

憑新局長

其實肥仔都教左4屆奧運
講真都好耐
但係佢27歲開始教教到今年先41歲

依家林睪丸係隊中排位都前過佢

慘。仲記得當年世青實東東上位就係靠殺睪丸

笑撚死

中國人永遠都係最叻 搞番自己中國人

佢地不如移民算
一個國家咁對自己D功臣
以後d細邊會落力打呀

原來中國隊最大對手係中國人

如果係好似蔡振華個位就話姐

馮小剛寫道：“劉國梁是好樣的，也讚許隊員們的齊心和對前輩的尊重，他們是最知道劉國梁的價值的。人得有點血性，得有點愛誰誰士為知己者死的義氣。人生不是所有事情都要按計算器的。希望上面給球迷一個令人信服的交待。”

雖說苟仲文傳聞曾兩度挽留劉國梁，但他在里約奧運後甫上任便推動減少管理層級新政，以「扁平化管理」提高訓練效率及效益，一眾在國家隊多年的老臣子難免受影響。4月李永波卸任羽毛球隊總教練，羽毛球隊不再設總教練，改由夏煊澤、張軍等任國羽單打和雙打主教練；5月王義夫、黃玉斌不再擔任射擊及體操副主任，相信都與新政策有關。這些項目的共通點是在里約奧運成績不理想，羽毛球由去屆5金減至2金、體操5金變0金、射擊2金倒退至1金，被下放權力出師有名。不過，乒乓連續兩屆豪取4金2銀，照常理沒有原因作人事大變，成為事件最大疑團。

on9 人地想退休你挽留完轉個頭架空人

所以佢地先反抗

中史入面好多君王
好多忠臣同功臣都冇好下場
中國人

國乒都敢搞
羽毛球就話姐
兵隊又有成績又有民心
仲有咩簡化教練層級真係笑死人
有邊d體育隊伍係無主教練？
得個人教練，咁簡人邊個話事？

中國乒乓球隊已經屈服左, 寫埋道歉信

做樣姐
罷左賽同貼過weibo已經起左全國同乒壇關注既既效果
仲要係轉發 唔係自己寫

國際乒聯已收到中國乒乓球協會就此事發表官方聲明以及中國乒乓球隊發佈的致歉信。

國際乒聯已要求中國乒協就此事提供詳細報告，同時要求在場的國際乒聯相關官員努力查清三位運動員未能按時參賽的具體原因。

國際乒聯世界巡迴賽是國際乒聯重要賽事之一，是全球頂尖高手上演巔峰對話的舞台，在全球範圍內受到了眾多球迷和讚助商的喜愛與關注。

由於此次事件已對乒乓球運動的國際形象與完整造成了嚴重的影響，國際乒聯將持續高度關注並嚴肅對待此事，並在做出相應舉措之前繼續調查此事件。

國際乒聯將與運動員委員會展開通力合作，查清此事的起因。同時，國際乒聯還將與運動員委員會以及所有運動員加強溝通，確保此類事情不再發生。

國際乒聯期待中國公開賽取得圓滿成功！

咪停佢地賽囉兵聯
停半年
最高水平個班半年唔參賽
水平跌哂 你蝕底既咪又係兵聯

下半年都冇咩大賽，無所謂。未比其他國家係world cup拎個冠軍囉。

戇尻
記得近牌有次大賽因爲無中國隊打
俾外國人杯果場比賽
水谷贏撚左都俾人笑無中國隊打先有獎